{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad ning ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen tuntud oma armastuse poolest teatud suupiste vastu."},{"text":"Olen √ºks suuremaid loomi maal."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"M√§√§rin ja nurrun ning armastan hiiri taga ajada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"naudin l√µngaga m√§ngimist."},{"text":"Ma joon vahel kausist piima."},{"text":"Olen √ºhine maja lemmikloom."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba ja mind nimetatakse tihtipeale \"mehe parimaks s√µbraks\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Ma naudin fetchi m√§ngimist."},{"text":"Olen lojaalne kaaslane."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun vees ning mul on v√µrkjalad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa seemneid ja terasid."},{"text":"Ma teen oman√§olist \"vuuki\" h√§√§lt."},{"text":"Sa v√µid mind n√§ha tiigis v√µi j√§rves."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja elan d≈æunglis ning mind tuntakse kui \"d≈æunglikuningat\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrratu lakk."},{"text":"Olen v√µimas kiskja."},{"text":"Olen j√µu ja julguse s√ºmbol."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Hoppan ja s√∂√∂n porgandeid ja mul on pikad k√µrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib k√∂√∂givilju mugida."},{"text":"Olen tuntud oma koheva saba poolest."},{"text":"Elan tihti urus."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mina sisistan ja liuglen maas ja m√µned inimesed kardavad mind. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Valan kasvades oma naha."},{"text":"M√µned meist on m√ºrgised."},{"text":"Mind v√µib leida paljudest erinevatest elupaikadest."}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Siristan ja lendan taevas ning ehitan pesasid puudesse. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suled."},{"text":"S√∂√∂n putukaid."},{"text":"Laulan ilusaid laule."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":true},{"label":"nahkhiir","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Muigan ja annan piima ja karjatan p√µldudel. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√µllumajandusloom."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Minu piim on hea kaltsiumiallikas."}],"options":[{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on kott ja h√ºppan Austraalias ringi. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√µline kindlale mandrile."},{"text":"Kasutan oma tugevaid jalgu, et kiiresti liikuda."},{"text":"Kannan oma noori spetsiaalses taskus."}],"options":[{"label":"Koala","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Wombat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Armastan lillede √ºmber sumiseda ja mett teha. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane ja must."},{"text":"Elan tarus."},{"text":"Teen midagi magusat!"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû","sound":"bug_sound.mp3"}},{"level":"2","type":"bug","question":"H√ºppan ja h√ºppan ja s√∂√∂n rohelisi lehti. Mul on pikad jalad ja teen \"CHIRP\" h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti roheline."},{"text":"Ma oskan h√§sti v√§ga k√µrgele h√ºpata."},{"text":"Teen suvel siristavat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mul on palju jalgu ja roomab maa sees. Kui leiad mu oma majast, siis korista √§ra!","hints":[{"text":"Ma ei kuulu maja sisse"},{"text":"Mul on jalgade LOTS."},{"text":"Ma ei ole putukas, vaid m√ºriapod."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Ehitan oma kodu pulkadest ja lehtedest, tehes koost√∂√∂d s√µpradega. V√µin olla punane, must v√µi pruun.","hints":[{"text":"Olen tuntud oma tugevuse poolest."},{"text":"Elan kolooniates."},{"text":"Kannan endast palju suuremaid asju."}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna, siis peidan end kr√ºsalisse ja t√§rkan v√§rviliste tiibadega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tuntud oma ilu poolest."},{"text":"Ma elan l√§bi suure muutuse, mida nimetatakse metamorfoosiks."},{"text":"Armastan lilledest nektarit."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Mul on k√µva kest ja v√µib olla punane mustade laikudega. Mind peetakse heaks √µnneks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind seostatakse tihti hea √µnnega."},{"text":"Tavaliselt olen mustade t√§ppidega punane."},{"text":"Talupidajatele meeldib, sest ma s√∂√∂n lehet√§isid."}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Lendan √∂√∂siti ringi ja olen valgusest meelitatud. M√µned inimesed arvavad, et ma olen liblika t√º√ºp.","hints":[{"text":"Olen √∂ine"},{"text":"Mind t√µmbavad lambid"},{"text":"Mul on sarnane kuju liblikaga, aga mul on tuhmimad v√§rvid ja sulelised antennid."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Elan noorena vees ja lendan vanana l√§bipaistvate tiibadega. Ma s√∂√∂n teisi lutikaid.","hints":[{"text":"Veedan oma varajase elu vee all."},{"text":"Minu tiivad on l√§bin√§htud."},{"text":"Olen kiskja, nii n√ºmfi kui t√§iskasvanuna."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"Housefly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"9","type":"bug","question":"N√§en v√§lja nagu kepp ja kasutan maskeeringut kiskjate eest varjamiseks. Ma s√∂√∂n lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Segunen puudega."},{"text":"Olen maskeerimismeister; mind on raske m√§rgata!"},{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false},{"label":"Kepiputukas","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen tuntud oma v√µime poolest sulanduda suurep√§raselt lilledega. Oodates kannatlikult, et varitseda mu putukasaaki. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen lihas√∂√∂ja!"},{"text":"Minu v√§rvimine aitab mul j√§ljendada lillekeskkonda."},{"text":"Mul on oman√§oline palvepoos!"}],"options":[{"label":"Sipelgal√µvi","isCorrect":false},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":true},{"label":"Jalutuskepp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}}]}